觀塘友轉觀塘遊樂場（泳池果到）

垃圾黨鐵

去游水呀屌

聽到話唔知咩8點關場地

唔好企係裕民坊

去匯景？

tg gp 有人話公園都閂埋喎

屌 去到先知
自膠

Mtr觀塘線唔停觀塘

想問下應該去邊
係遊樂場附近

冇閘架wor
想關都冇得關

泳池正門對出有好大個空地的，開始有人

有

睇錯 自膠